各位網民幫幫手，真係有嘢講好嬲

今晚10點直播
Ig: TL_hon
真係好嬲，你哋可以睇吓我Instagram限時動態

收皮啦TL

幾時出碟，一定掃晒

TL

屌你老母！

@神眉

TL咪信呢條走數狗

TL，比個貼士你

槍口對外先

先唔好批評前線手足住

佢地做得不足可以留返比佢地慢慢再檢討

先屌黑警及政府先

當然你有鄉黑料都可以爆

ＢＴＷ Ｇ持！！！！！！！

有嘢就係度講啦

比牙暪 hack左

有咩你係到講曬咪得

支持

米尾

似係啦 你波台top1 259

你25港父

條pk抵死

屌你老母話BOA

佩清好波

妹夫

你系15哥？